有冇人覺得林𩓙彤（Bella)好靚好可愛

有冇機仲係處

無可能
幫佢破左

整容

明天見兩點

條女好撚正
估唔到對腳都幾正

當年比森美鬧到喊個隊友依家咩情況？

Bosco 已經

佢條仔係咪姓容

有咁既事咩

穎

唔好唔記得佢係信佛

當年真係冇諗過佢會贏

咁應該清心寡慾，仲係處

佢同過佢條仔去旅行 利申去日本撞到佢地 嗰時仲未有人吹捧

敵不過整容塊面尖哂

以前肥面好啲

好似住葵芳

大便bella無佐個大便

識人信教有錢仔同條女一齊左8年
去曬全世界旅行，但未結婚都分房訓